[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1533)

ME

大手筆咗

Slow

慢

Fast

慢到

佐膠直屌-1

半細全細 aik 剩係識妹

頭先1.5/2大有2倍 又開錯

星星在嗎

Aik nba 準備！！！

轉場啦bb

9.5s?

留左三場力係等呢場啦

又嚟

半主
半客

2倍都要唔過

瑞超隊同aleague 一鳩樣
平時睇得多，打洲際盃賽會高估左呢d垃圾

想知

你買左咩

有冇LINK

佐膠咁快1.5/2B

七公 好耐冇見

手快買多左

我小注AIK-1 x 佐-1 2x3

回家了。

左膠入手左2/2.5b jumped

牙強

入佢呀

上！！！！

即場買咩好

入波未?

Hi

叫爆aik!!!!

希望開得出啦

過關要左aik全細
入左半大gchi 高蛇

Make Sweden GREAT again

等緊7.5 6.5B

Aik快入 協助牙強買起馬會

Aik 仲想唔想晉級？
炒佢啦

買左好大。。。

1.5

要咗aik對家+大波波

8.5 2倍即去

同路

搞咩主落得咁勁

刪走左戒賭天使即刻做大戶人家

入波未

等7.5b all in

未起過腳 唔好咁大期望 可以等多格

高sir 落場做球證弓弓

Aik 殺啊

佐膠8.5角細

又miss咗

1.5b點睇

BGOR 屌波

利申 買左好細左膠2/2.5b 戒緊賭

是咪笑死

aik 半大全大已死 落到咁都高水2.5都知咩事

AIK入未

買左$220

半大已死

撐牙強 aik!!!!叫爆 快入

佢次次都係咁? 敗走tg 上水 賣料 再敗走tg?

屌你密到barcode咁好心你就入啦

準備左5000決戰尻士路

快D入夠3球比我訓教啦

兩隊44個人 無腳中龍

唔緊 你清爐勝率仲有50%up

仲未入波 針

睇翻上場 佐膠 角球15-0

角大已死

想等7.5b

屌你aik個埸球證幫手踢埋一份啦

Yerin開post 我要大勝了

佢冇tg 架 佢唔係果個b gor 唔好誤會

今日番工！又cashed! 寫埋落去先！

半大手足快d出黎叫波

認真?

佐加 和左係唔係出局

半大

8.5b已入

可提高勝率 收納更多門生

咁快

我了

AIK
快撚d入，唔入俾人入

應該係

AIK快D同我NBA

半大未？

1c

1-1踢加時 2-2佐膠晉

咁撚快1.5 咩事

aik 半大啦屌

買左咩

Aik入波未

左膠禁屌ng都上到2倍

我冇記錯 佢係冇tg 不賣料
每次出料都係開波前5分鐘內
仲要幾乎揀親啲波都相當練心

全部同我妹到0比0完場

屌你老母 想買角大又1c

3-4 pls

冇買兩場訓超隊 應該會買陣間啲場次！

有8.5b啦

左膠大波波 開黎見我
另外Gchi強強 aik叫爆 球證快撚到幫aik助攻

低水

2c

2c屌

屌多幾下落去

我想買c呀屌

下次試下gun先

Aik 入呀！

Same

Aik都仲有人信情況就好似依家仲有人幫襯倫敦金同美容雞一樣

佐膠2倍晉即入

一人一粒之後慢慢妹ok?

Aik 左膠 入波

Aik全細

首回合都15C啦 次回合輸緊半球點會唔刷

8.5S 針

左膠？

Aik

買唔切8.5b

yes

9.5B?

bgor post 都重啟 一期旺幾時會再出現

佢命中都唔錯 不過都係一時時
今次佢轉左買法就唔知
但高sir 同fs巴 真係神

Left Plastic 2/2.5b📌

3c

Fs巴今日有冇出水

肯入未

冇用舊爐？而家用緊邊條link

屌3c

3斯

屌 未買到就3C

Home fg想要了

比番8.5c我

屌佢老母真係抵呢隊野變左波po地底泥 廢撚到

8.5果陣想買高水 又同我開c 逼害！

半大只需..

笑左

佢真係冇爐架
似乎果個所謂b gor 害左好多人。。

冰角50分鐘比我入返8.5B啦

主都刷c

想問呢個咩app

踢左一半都冇一球

我諗住係佢被人456

我指b gor
要跟佢買對家

Lihkg

allin 10.5b

冰完50分鐘仲敢買？

買乜輸乜

Aik半大 x 左膠半客

針了

連入好唔好

AIKA大波未?

welcome!
球探

Aik 佐膠gg

馬會係咪睇好0-0完場
咁既賠率

佐膠1/1.5 想要了

客晉入手

我

....

冇左小燈神NG唔識買了

媽你fg

左膠fg

1/1.5

Aik 立即nba!!!

停C了

半大全大針
全部0:0完場

又係馬會精選

訓超隊同我入波

主晉跌到

AIK 禁屌唔入有撚用咩

AIK呢隊真閪波黎

AIK! 主能夠！！！

咁搞法 會唔會半場開0.5/1架

歐霸專家我話左膠一定開唔出

邊條垃圾叫你地買aik大

躝啦

Ok

0-1

AIK

洛仔糕

9.5有未

Goal

0:1

比多球

整多粒 半大

笑撚死 都話Aik 呢隊野盃賽閪開

垃圾aik 玩撚完 聽朝見

塊面腫唔腫

高士路時間！！

AIK=100% 閪波 買對家

躝llm等入錢啦

終於頂唔住，被人456了

牙強！！！振作

AIK唔妹得啦

跟我一齊叫
AIK!

抵撚死垃圾aik

goal

Aik落重飛 輸？ on9

4c

開到大波一定bin你bin到2046

Aik 要cup呀屌

求你講多幾次

aik 宇宙大船

1球完場你面一定腫

AIK 呢半場再入多粒就得！
主能夠！或者必勝客！都可以

果然閪
寧輸不搏aik 盃賽反底

Gg 垃圾aik點解我會買佢

啱聽

Aik對家gel得

Betting gor 頭炮應該gel

真係閪到

師兄你反手都幾明顯

屌 無啦啦買左aik

笑爆AIK

俾多小小信念

手足有聽我講買aik 對家fg就收錢

和波 邊隊晉

主

主能夠！必勝客！
快啲入！

即場？主

aik 蘇垃…圾

Aik 入佢呀 再唔入冇價講架嘛 爭氣！

屌你老母AIK呢隊野正式成為波PO地底泥

左膠開始上力

瑞典佬全部做鴨啦仆街

有玉置 冇窮人

AIK個閪開頂唔住架啦，中出456啦

企硬10.5點買

果種廢

立即追和啦垃圾aik

好想買c

無上過嚟

Aik要3-1先晉？

根據高球證所說，aik上半仲有一甩 我估aik 2nd goal

想睇AIK比人456

盃賽買Aik真係要嫌錢腥嘅人先做到 捐俾我仲好

高士路時間！！！

4c啦

門*

一有9.5就4C

10.5有啲危

仲諗緊

aik對家fg開左3場 仲要次次咁好分 我阿婆都識買

我想等8.5

aik 全大

客 下一球

AIK閪到

停10分鐘可能有既

比多球我好無

應該冇了

邊條友叫人買aik嫁

8.5S 想跳都唔知點跳

唉

AIK唔入比人入啦

你呀婆發達未
法國你日日都話呀婆識買

Aik渣ga

g chi
主能夠！必勝客！

9.5可能有

半大未

半場休息再算

有機會半場開埋0.5/1盤

繼續妹 全細半細

你呀婆勁過八成child登仔

半多過6就唔買了 唔識買

阿婆識買既波暫時正數

2.5s頂實ok?

有無人叫緊aik半大

半細gel

兩場讓和OK?

話比我聽 aik對家點輸

Me

停一停c ok?

介紹你呀婆我識ok？

半大！快啲是但一邊入多粒

角膽10

高士路時間

佐膠！！！

入左了

Aik彈開ok?

希望佢有 我仲有個半場1:1波膽

叫乜？

唔夠呀

馬利入波未

今期味賺夠

半客

佐膠對家

9.5is coming
代表一入就會即刻有c？

批

左膠快啲證明自己

9.5b?

可以

OK

都要等高水小小先

我有信心10.5b一定有

利伸 -50k數要追

左膠入一粒畀我定一定好嗎？

AIK 2-1
左膠1-0 perfect ending

aik可能半1全2

停角停到

9.5了

高水啲先

香討M蛇買乜？

我知道你係講緊角球

2倍即買

信念半大
Aik杯佢老母

1.8要去了

入未

Aik入左先得唔得

係信念呀 aik 半大呀
上返緊佢呀

AIK 大波未?

有冇信念入波呀

客晉落飛

去左澳洲玩 好似話唔再開post

aik真係垃圾黎

半1全1 aik

半細90% gel

信念呢

aik無2-1就出局 gchi佢出局

9.5 角細練心

屌快手半大啦 冇時間啦仆街

唔想嬴就好心比人大炒算啦

事旦啦
夠3粒就得

出局啦仆街

買左aik -1

邊個聰明仔叫你地買aik半大

法國12:30個埸克勤對RB都係輸緊 訓超真係好廢

1.3倍唔會走你既

Aik 爭氣呀

仲有時間入波

就係怕佢隊仆街出局唔入波 驚左

一早講左aik伏 點解仲會有人買

主唔落底

有冇人知香港有冇得玩線上賭場

冇時間啦！！！！！！半大快入！！
主能夠！必勝客！是但一邊啦唔該！

其他場場歐霸NBA咁
馬會真係識簡呀

半巨 開來見我

咩咩上綫啦嗰啲？

2:1都出局呀

入啦好冇

10.5大開啊

馬會精選冇死錯人

岩岩見到 要3-1 出硬局 賭仔救星無了

啲c停到2倍我都唔敢買

高sir 發功了

1-1 GOALLLLLLLLLLL

左膠下一隊入球?

1-1

11

高sir落場時間到

？？？

bin得

???

想等8.5

半大炸

炸

高蛇又中

Bgor信徒數量UP

笑死朕

AIK 0射門

廢撚到

半大CASHED

多謝高 sir 半大！
主能夠！必勝客！

高sir 又中 真心cls

未

aik 入多2粒

半大cashed

大波波

入左？

西部肥牛
#52910

食滑半大半和

屌炸乜9

神炸

逼害

?

好似炸撚左

無野了 收番

高sir一落場就入

屌你aik 廢都算仲要炸黎撚賭仔

屌

迫害

笑死

角細gel

高sir 集中啲
再黎多次

aik再入佢 我要bin屍

屌。aik快入3球

AIK 撚賭仔

炸完就gg了

又幾好笑

互bin

笑撚死我 成班以為半大
入錢啦去

aik快d輸多粒

日假射12m都可以射2次 比機會aik射多次啦

g chi

Aik走到盤我一世球迷

開心左幾秒

炸完對家入 快

屌你老母半大咁撚樣逼害

呢球炸撚死咗世界千千萬萬個賭仔

球證迫害半大

各有各買你咁針鋒相對做乜

仲有2分鐘救aik對西波

Aik開到半大我比狗屌

要了

針死你條仆街

8.5 ready

多謝高蛇 買左20咋

Aik 集中啲一腳ban 過去！！！

完

炸完...

迫害賭仔

唉屌半大玩撚完先

大波波你冷靜啲！

你買親都贏咩，你咪又係日日入錢，廢柴

Aik永遠不買 垃圾隊

迫害半大全大 屌訓得

9.5 2.17>1.98

半大jump

下半aik 先黎料

比狗屌

入完錢第一口已經針

係喎 我一棍入就跌

奇怪

1蚊不買aik

技術性調整

想g 條友邊位 名都未見過 一入嚟搶口到呢。。。好似屋企樓下啲惡狗

其實我係反手gel sorry
我有支持高sir

唉針了

一完半就急落

aik 反cup 3:1 下場歐霸再救賭仔

無入錢起碼半年

認真 想打21點 但唔想去咁遠

落飛=開細

夜啦
收皮啦

角細？

要其他巴打解答

希望中返全大 輸5蚊算

一入黎就JER鳩人
跟高蛇輸好多???

應該有8、9角

又逼害高蛇 Aik果種廢真係

佐膠NG，有啲信心

Aik盤 半大全大
左膠盤
訓

睇左膠下半想點 主唔落底刷C

polo aik半和已斷

上緊IFC

一定角大信我

博下冇c買7.5 6.5

9.5 b 2.04

呀呀～般尼從來不易～

半4全12？
等8.5出黎跳船先

g chi

Aik全大可以嗎

aik cup到切柒啦 妹王

又升番

高sir 路洗理其他人
樹大招風姐

好想買

我買左角大
但通常咁樣落飛都伏

好勁，原來係大蛇

關我閪事，企開啲啦屌您老母

9.5B 2.04

支持

有冇比錢老豆老母啊 定比哂馬會啊

等8.5

我而家唔知點好
揸住8.5S

Aik 一係cup 唔係比人456輸左佢算啦

AIK真係廢到 入波都可以炸

AIK開全大

停角時間:15分鐘

今晚D波要用逆思維去買

聖保羅救賭仔 認真 推晒落去

AIK下半快啲輸多兩球

真？

AIK果然係害人之王

等8.5升到2倍？

客w開唔到架喇

屌 我頭先都有諗過咁買

我等

AIK 下場是但一邊快入大！球證再迫客賭仔必死

btw 有冇巴打玩緊即場（馬利鳥波爾 vs 佐加斯頓）
好似又係唔入？

Gun

我都有 最後冇

g chi!

要期望aik入1粒先

廿雞搏單車變摩托

死左條半客
即場玩必然係玩角

佐膠ng I believe

唉,,,,

反而想知點解炸

其中一邊贏兩粒可能妹波喎
aik追和先最好

咪當買條6合

跟親高蛇都豬 尋日豬超多

越位?

睡超真係狗會最愛
幾時開番挪假比我賭

根本冇入過

10蚊 玩下姐

賭點會包贏

我燈親高蛇

我買咗$20

屌 度左半客1-0 頭先諗住做事後狗gel頭
屌你老母買錯aik 1-0

平注 跟人雄心必輸 同路最多整多注
自己完全冇主見不如唔好賭

呢排成日上到千零又落返100幾10又上返去
狗會係咪玩緊我

你話咩就咩啦

燈清

10蚊注都派2m喎 無爆上限咩

第三場應該收得檔

睇左半場 上落幾快 Aik果種廢真係唔係講少 人地客隊防守條線都幾靚下 反擊又到位

小小地玩下

睇下下半場去成點先

我買真飛買到喎

請gchi aik 唔踢盃賽點做主場蟲救賭仔

Aik 2.5大 即場

500個先爆

下半睇左膠有冇多D控球先

主隊慢慢都得，唔急攻

屌你5場5m max...

大佬呀 半大已輸唔好燈全大

5sick

主隊大巴
同你死守0:0

999

睇番張飛 原來polo 買aik 半和

可以去到55分鐘 高水再入

前提佐膠過到半場

你見頭先佐膠一反擊即有C

有冇飛睇下

想知佐踢成點

唔啦

所以見客入左
上半場一係客入多粒一係無柒頭

麻麻

主禁屌唔落底 寧願回後

即場9.5b入唔入得過

我出下喎2場都。。。燈乜9。。。

有攻
但攻唔入
對面11個係晒自己半場
但都有一兩下反擊既

佐膠對家0:0夠出線 好似係

好灰。。。唔見左成3000蚊。。。

請gchi 佐膠

Yes!!
明顯想守0:0

反擊即刻有C 所以睇下佐膠會唔會推前少少 有就要B

依位巴打allin買咗aik？

下半開波即入

咁仆街了 唔會有角了 又豬多1k屌

佐膠好垃圾

aik反cup到扮aik叫

50分鐘同我入波

鷥翎
買唔買角 GUN你

8.5了

垃圾隊不了
瑞超俾佢逼害

小注睇2隊垃圾出局都過癮

AIK點叫

不如俾我

All in 先屌得佢垃圾波咩on9

正氣過aik 請gchi

Aik 入佢呀
高士路時間

AIK算吧啦,平時HEA下HEA下,依家出力,人地死守你毛都入唔到條

0.5/1

講左盃賽買瑞超隊係咩心態。。。

感動既係 睇到aik 想反底 想威返次
岩喇係咁打喇 入佢啦

入咗即場 dutching
1:0
or 0:0
希望唔會 jump

唉 真係伏撚左

角買細算

我-50k都未灰完

支持AIK

出局
屌你老母臭閪垃圾波快撚d出局

刷角未 左膠

咁快出0.5/1大

請gchi aik主場蟲出線

AIK 唔入就比人入
快快手開埋個大

Diu 半大針

日職上身啦aik

可能要美職

AIK 成過街老鼠

打交

邊隊
得 bet365 動畫睇

馬會精選真係

佐膠嗰場 76-90分鐘兩邊都紅格

力架

召喚 銀河幫一幫aik

RB
又係次回合撚賭仔
好在狗會無開

7.5 ready

之前受捧過一排

睡超果然係睡超 凈係識訓 唔識踢波

0.5/1 定 7.5
有冇明燈

靜到

我頂唔順
要訓了
佐膠加油阿

有冇即場執錢水？左膠如何？

嗰場踢成點

有攻勢 入唔到波
對面想守和

左加 下一球

賽前盤 走地盤都顯示到

7.5s/b?

撞到爆血

狗會精選角細

睇落好撚痛

又係條仆街，踢波定打人

角細 gel到爆炸都仲得

停C停到

aik cup到抽1個巴打派我

主唔似入到波 係到打541死守

唔撚喺兩場讓客下話...

記得你貼大飛

AIK 大波未

派條毛畀你

題外話
過關盤中半格其實點計

3:1 未

1-0

臨尾俾人追返
1:1 完

角球是魔鬼

左膠輸埋

好攰訓， 雖然半大唔中, 但你我都有開心過就足夠
多謝高蛇蛇

主ng cashed

佐膠輸埋

佐膠

仆街

馬里1：0

對晒

左尻

刷角未

AIK究竟踢緊咩閪野

OG

屌我個客ng
00 01 波膽

馬里頂住

左膠又可以番屋企 兩隊齊齊番歸

兩隊瑞超on99

睡超球隊打歐洲賽 躝

主+1穩到

兩隊受讓穩了
要訓了 兩場都悶到鳩咁

AIK快D大波啦

話咗100%

推落去支持謝拉特 半主

呢球烏龍勁到

半4全4絕到

6.5 ready

馬利烏波爾[0/+0.5]
聖保羅[-1]
阿爾克馬爾[-1]

主隊晉1.22好似可以收息

Cashed

收梗

跟左

針晒

想知高蛇買左咩

廢撚到呢 明明主係想死守都俾人攻入 垃圾

左膠刷角追和

睇死又係1:1 踢加時啦

佐膠烏龍送的

AIK 2隊入未

等下有無6.5高水或者5.5中高水先

瑞典波出到去唔夠人踢

咁又唔會
我諗半4全7

咩撚野廿分鐘一角都無

一條3x4以示支持

6.5了

等6.5b all in

呢2個下盤goal

In 得喇

呢2隊垃圾 學人讓球

有無人買主晉一注收息

等5.5b all in

唔該

半大全大aik
左膠

10.5s gel得未

屌你老母左膠全隊含撚死啦

Yes

睡典波原來真係咁廢

6.5b allin

可以開定party啦

快D大波啦AIK果場

Aik想點......

aik 想點

話明睡超

呢d垃圾波補5舊客勝算 安心訓

AIK D閪腳究案有冇練過射波

係我錯 我買左客ng

咁快GEL定???
第3關就斷啦

今晚易賭

瑞典幫 笑死人

仲未知

派?

買左大波 針

半4全4?

屌 以後唔撚買角球 輸撚左3k 慢慢先出糧

高蛇都係買返日假算

想唔想晉級架AIK呢隊閪波

第三場對咗

話唔定會係咁連角呢

尾關斷得

要入3粒 期望隊西波20分鐘入3粒真係排定隊上ifc

灰撚到字都打錯埋 岩岩先出糧咋屌 聽日又要番工yeah

等多陣啦 狗會開得一定會刷角

佢好明顯想
只係D把握力

佢一早POST左事前飛

似仲有波入

6.5b

aik唔入俾人入啦

6.5B 入了

agger

5.5b先會買
2隊都唔刷角

4角完場聽日去icac告尻佢

冇2.7倍都唔會入6.5b

隔離都10v啦

10c

紅格時間 買定1.5/2 b

Aik先刷角 左膠再唔刷就出局了

狗會精選角球

留返去聯賽

aik冇機又學人刷 左膠有d機又唔刷

買兩場兩場開對家

Aik 洛斯 入啦nba 正式開始

5.5b

5.5s

1:1

入阿佐尻

上呀左膠

唔係要左膠追和呀
AIK你學下人啦

1.5/2b

主晉收息慘了

goalllll

真係1:1等踢加時

主+1頂住

無買到

即入角大

還掂都出局比我全格啦屌你老母左膠

no goal了

左膠快啲屌多粒啦

屌你老味AIK連佐膠都追得和 aik就比多兩球都無

逼害高蛇半大全大

19倍左膠cup佢

左膠

aik 無架啦 要入3粒 佢地知自己入唔到3粒就鳩踢

主隊頂住1:1

AIK 比多2粒黎啦

Cup埋開大 即場1.5/2大 全場大 客晉

個龍隻手完全無意識去擋

上面4倍客晉巴打勁，富貴真係險中求

5.5都唔想入

馬利快手入多粒啦

左加 仲有 信我

個盤好明顯

贏硬？

垃圾波 尻買啦

佐膠冼鳩你咁樣送球比人

馬利再入波ok?

代客gel頭

6.5b都要死

仆街隔離13c

okay

都似啦

AIK呢隊閪波

批準

aik 刷到14角

補主晉睇波

5.5b加油 ccccc

仲要連c

角你就咁撚多

波呢屌

佐膠呀 AIK咁撚垃圾唔洗睇都知輸9緊

客晉主晉買哂點輸

Aik 想補時入兩粒 刺激球迷心臟？

馬里學下AIK 啦D角係咁刷

識賭

半4全4

想睇入兩粒 但呢隊閪隊難啲

全晚得三場亞洲盤邊有可能走盤
主w jump硬

似係啦

收息

真係唔識買了

識ball

想睇

貪心d等1:2先補

無眼睇

佐膠快cup

球是圓的
拭目以待 要有信念

aik係咁妹

馬利快入

落後都妹痴撚線

兩邊hea等加時

8.5S估唔到頂到

真係垃圾波

5.5b都要jump

有補500？

歐霸都幾易賭

兩隊生性開讓和等我聽日有錢開飯

跟左半和巴

10.5S 掃到5.5S 高水角細 食晒6注

拎蚊注買哂2邊入波博唔洗加時先

派唔切賭0245 tim

有水

Aik個種廢

睡超真係令大家又愛 又恨

左交宜家買邊隊晉級好？

佐加cup佢老母

下盤細波角細， 尻追就有

如果鴨巴甸晉到級就good 了

頭25分鐘3角嚇死我

有膽色

客二?

ON9 閪波AIK

佐膠似仲有粒

瑞超

不了

般泥半主

No la

咪玩啦
搏加時仲穩過入多粒

AZ呢場買乜好？大波？

買咗交晉級先

AIK 夠膽就立即CUP

和波嘅話邊隊晉級？

加時

左膠開到11角即祼跑

同路 另串卡拉特半大

屌注主晉先

讓球 星期四 7
般尼(主) 對 鴨巴甸(客)
讓球
客[+1]@1.78
小注gun gun

佐膠cup到一世即印波衫

blacklist系列
俄假,AIK

你可以着返衫先

AIK個場得一球

刷下角先啦

刷多2角都要裸跑啦,.仲11角..

要針了

cup 佢

應該踢加時啦

aik仆街死啦

5.5b @8.25
操盤手訓著左？

頂住 主+1

見到9.75

cup佢呀左膠

@100都冇用

馬利

角大全軍覆沒

一早尻買左好多
鴨巴晉到級要派了

加時2角就cashed

lm

L定M先

lm定sin

加時先角就馬會CASHED

馬利入波我表演用屎眼開榴槤

LM

得3分鐘 1角都無啦

Lm

角大黨要解散了,半4全4

左膠 角球針到應一應

aik 90分鐘2粒ok?

無幾可見到

星蛇

唔駛留名啦 晉到先諗點派

AIK14角 唔開即場
呢場半4全4 開即場角

以後識買啦

角大黨全軍覆沒

平時5.5 就關 今次馬會話益你 等堆傻仔見到咁高賠就

唉屌 得半格

笑死,等你地仲入高水入得咁開心

ok

依場堆屍上場刷哂 計番平均9.5c

角細 輕鬆

5.5b都死

仆你個街 馬利唔爭氣

加時下一隊入球 佐膠

屌你老母咁都大波唔到

主+1練心完成

角細由10.5追到6.5

先收一注

all in左

唔玩了

AIK +3分鐘變15角
左膠連1角都冇

aik呢隊波空難死啦

半4全4 賭咁耐波第一次見

唔識入波 針

好過冇

哥登堡

Home fg gel

天狼星訓超半2全2

上場15角呃撚哂d賭仔

左膠廢到食咗我聽日個晏

小注佐加晉級先
咁樣下輪又可以睇呢隊西波有幾膠

鴨巴咁快輸

馬利定左膠晉好？

成件事就係由頭到尾都傾緊角大 冇諗過會開到5.5角細

馬會精選
初頭刷角 買細
無角 下半買大
永無死人

都係等12碼先買,高水D

之前唔係個個都當小星星係燈神咩
突然又變左星蛇

半主有了

搬泥快撚到 秒GOAL

請問買左膠盤 幾時先派

搬泥

依場真係傳奇

1:0!!!

下年？

中龍就入， 慘不忍睹

鋪緊草

鴨巴甸廢到

有幾多人針咗

1001

運氣呢啲一輪輪㗎姐

polo都反底中番條2x1

997

得收半格 聽日再玩 祝手足贏錢

針左唔少人

.